點解我個月曆12月係冇24、25、31號？

同上

你冇嘅唔係24 25 31，係女朋友

出黎隻揪

秒

都唔知你講咩，不嬲日歷12月都係咁。
好似2月無14號咁者。
有咩咁奇怪呀？

You are right.

你應該為仲有123456789......2122232627282930
而興奮

因為你擁有的 比失去的 更多

正能量